分享下你嘅火花

今日食咗一個好味嘅牛油果

屙咗篤靚shit

點靚法

禮貌地問咗先想唔想要高清大圖

你屙完會影相你係身體有問題要用黎做記錄定點

因為太靚好似巨大化朱古力扭紋雪糕咁

量太少了

你咩2思

你會一邊轉一邊屙

你是米其是我